Umbrill Active Pack黎啦

內置Air cushion既相機backpack

有咩用?

Protective
唔岩用就直接啲講算啦

就快係Kickstarter有得買，$179

個idea幾好，係個樣差少少

感覺實際可以裝嘅野會偏少